% !TeX root = ../document.tex
% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = es
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
\thispagestyle{empty}

\makeatletter

\begin{center}
  % Cabecera
  \@university\\[0.0cm]
  \@institution\\[0.0cm]
  \@department\\[1.5cm]
  {\bfseries Titulación: \@degree}\\[3ex]
\end{center}

\noindent Reunido el tribunal examinador, constituido por:\\[3ex]
\textbf{D./Dª.~}\hrulefill\\[3ex]
\textbf{D./Dª.~}\hrulefill\\[3ex]
\textbf{D./Dª.~}\hrulefill\\[3ex]

para juzgar el \@project{} titulado:
\noindent
\begin{center}
  \large \bfseries \@title
\end{center}

% 
\begin{minipage}{0.45\textwidth}
  \begin{flushleft}
    \begin{tabular}[t]{l}
      \noindent del los alumnos:\\
      \@author
    \end{tabular}
  \end{flushleft}
\end{minipage}
~
\begin{minipage}{0.45\textwidth}
  \begin{flushright}
    \begin{tabular}[t]{r}
      \noindent dirigido por:\\
      \@supervisor
    \end{tabular}
  \end{flushright}
\end{minipage}

\bigskip

\noindent
ACORDÓ POR \hrulefill OTORGAR LA\\[3ex]
CALIFICACIÓN DE\hrulefill\\[3ex]

\noindent
y, para que conste, se extiende firmada por los componentes del tribunal, la presente diligencia.

\bigskip

\hfill \@location, a \@date

\vfill

\begin{center}
  \begin{tabular}{ccc}
    El Presidente: & El Vocal: & El Secretario:\\[2cm]
    Fdo.:\rule{3cm}{0.1mm} & Fdo.:\rule{3cm}{0.1mm} & Fdo.:\rule{3cm}{0.1mm}	
  \end{tabular}
\end{center}

\vfill

\makeatother

% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------